# Frog Convert CE (Custom Exctraction)

Обработка выгрузок Custom Extraction от Screaming Frog SEO Spider.

- Склейка всех экземпляров одного экстрактора -- чтобы они стали располагаться в одной колонке, через заданный разделитель (в экспорте Лягушки они идут в разных колонках).

- Подсчёт экземпляров каждого экстрактора -- если какие-то экстракторы встретились несколько раз на странице, то сосчитать, сколько раз, для всех URL'ов.

Общее описание [здесь](desc_common.md).